仆乖啦！今次睇醫生都無用！

我啲口水好似吞極都吞唔哂
有無人同我一樣？

示意圖：

口水多過茶

我都有呢個情況
今朝仲嚴重到比口水逐親

口水多過浪花

我建議你可以接受吞嚥治療，例如最基本「深層咽喉肌肉神經刺激法」，即係用雪凍及帶有酸味的棉花棒刺激吞嚥反射區，以刺激大腦傳遞吞嚥訊息。

食道癌？

多水多過茶

生牙仔？

生牙仔會流口水嘅咩？

你就死
冇得救

咁就冇咗個friend

正常時間:

好努力吞口水

我都自動呼吸唔到，要手動

你咁講一講我都要手動呼吸
仲要係咁吞口水

成個流程係:
吸氣 -> 呼氣 -> 吞口水 -> 吸氣 -> 呼氣 -> 吞口水 -> loop..

眨眼

懷疑你係變種人，有源源不絕ge口水

咁既能力有乜用?
用黎痴信封同郵票?

我想同車打車輪
我幫你吞你啲口水
打完飛機有啲精就插入你個口到用口水洗

驚了

試下FUNG走啲口水先

瀨閪瀨太多

口水喎唔係閪水喎

有冇食過咩藥

有冇咩藥食過有用?

奶唔出水用口水塞爆佢

會唔會好臭?

轉手動mode吞口水

屌俾你地搞到好撚忙

一齊FUNG口水?

識人比口水浸死，樓主小心

又手動呼吸又手動吞口水 仲坐直埋個人

呀！即刻坐番直！

驚了！

我都會
尤其係瞓係度睇片玩電話會自動流出黎

有無同我一樣情況既人已經好番？

瞓喺度真係吞得唔夠快

係無意識流出黎
到feel到嗰時已經流咗勁多

咁你點瞓教？

由佢流

可以開口水化淡廠

SIN MO
我做唔到依個動作

我都係咁 夜晩完全瞓唔到 吞到一肚氣

洗唔洗幫你飲緊d口水

壞左既人未咁樣

我頭2日都係咁, 有無試過用毛巾墊住?
不都治標唔治本

你走啦我唔想搞大佢

壞左既嘴呢?

應該係喜脈

仆咩乖? 你係咪講粗口會打冷震D friend? on9架你? 仆街就仆街啦你老母 邊撚樣諗出仆乖呢個字?

乖

屌你老母真係弱撚智 收皮啦仆街弱智仔

我講仆乖 你係咪聽到會好嬲?

唔係 覺得點解有人咁on9上網都怕講粗口姐 係咪你老母會check你上網紀錄?

係呀屌你老母on9仔咁 上個連登打仆街會比差佬拉咩

仆乖

仆街仆街仆街仆街仆街仆街仆街仆仆街仆街仆街仆街仆街仆街仆街

屌你老味厚面皮到 比人屌都仲成個智障咁 以為自己EQ好高? 返去食屎啦弱智仔 仆乖仆乖 你老母就臨老仆街死喇

打冷震

信我 每小時幫你飲60分鐘
一日後你個口就冇哂口水

試下吞精

樓主仆街死

唔好嬲啦大家上網志在吹下水姐

一個字可以起哂鋼

收唔收錢？

唔敢

未見過人咁低能 仆咩乖姐 當年打冷震個單野都比人恥笑到痴左線 依家仆乖咁on9竟然無人理

係咪真係有用架？

仆街

你係咪好辛苦? 乖

吞哂

你覺得自己好幽默定點? 收皮啦 希望你老母死個日識教你條弱智仔點講仆街啦

不如你試下聽到仆乖會打冷震

點解上個膠POST都咁認真?
一個字就起哂鋼
仆乖

巴既話收5千
絲既話倒貼50

凱婷 有錢賺喎

男定女，女就好事黎

笑到我流口水

你FUNG到我濕哂啦

流口水有分男女架咩?

你答左先啦

自爆唔答

有時唔夠訓會咁

平時正常

通常果啲日子
最勁果次 兩三秒內就會湧到出黎
自動流晒出黎
要瘋狂吐口水
如果吞就好快會嘔
因為兩三秒就已經成個口都滿左

佢會不停極大量分泌

通常我會即刻響屋企搵啲乾糧食
會好小小
之後就慢慢正常番
大約起身後半至一個鐘

男定女都怕自爆？

介唔介意講多少少? 乾糧通常係咩? 等我買番些少頂住先

面包餅乾囉屌
千祈唔好食酸野就得
試過拎塊檸檬黎食
一秒氾濫

唔該哂呀! 即刻買定先

你而家狀態係幾多秒爆出黎
訓多啲吧平時 早啲訓

我諗係唔知邊個內臟虛姐

50咩幣

我依加長期都KEEP住流出黎呀
大概10秒我唔吞, 佢就流滿半個嘴

醫到都手尾長

你今日好啲未?

唉今朝枕頭濕晒

買番個防水枕把啦 我見千色店$899/2 一齊GO?

你訓浴缸mak大個口就可以浸浴了

浴缸瞓著會死人架

香港有新水源了

真正 made in Hong Kong

認真 我訓教個時個身體唔會自己吞口水 每日起身都成日口水 一起身就要入廁所吐水

今晚試雨夜個盆係床邊？
咁就唔洗起身衝去廁所

咁咪要係咁洗個盤

洗床單煩好多喎

幾時集G上市

無用, 政府寧願比貴啲買東江水
好驚被消失

grooooooooooooooooooo

集集集集集集集集集集集集

通常弱智人士係咁，所以成日流埋出黎

我今日都吞左好多次口水咩傳染病黎咖

真

重複

有冇咩方法解決到呢個問題

我同幾位巴打絲打都苦惱緊依個問題

特別係訓緊覺就會自然流出黎

你個口唔夠大容積太少

你係我7倍喎

有冇人同我一樣跟住做

依家食咩都好淡唔知係咪因為啲口水溝淡左

小心太重口味第時糖尿病

咁我唔驚啦 食咩都咁淡

如果有糖尿病啲口水係咪變糖水？

讓這個post沾滿我的口水直到1001

紅雨呀

係我，我係個天流緊口水

你好高

⬛️🌕⬛️✨⬛️⬛️✨⬛️⬛️
⭐️⬛️⬛️⬛️⬛️✨⬛️⬛️⬛️
⬛️☁️☁️☁️☁️⬛️⬛️
⬛️⬛️⬛️💦💦⬛️⬛️⬛️⬛️
⬛️⬛️💦💦💦💦⬛️⬛️⬛️
⬛️💦💦💦💦💦💦⬛️⬛️
💦💦💦💦💦💦💦💦⬛️
🏢🏥🏨🏠🤷🏻‍♀️🕍⛪️🕌🏔

ching你好勁呀收唔收徒弟

收 依加練緊用口水打字

開始覺得你痴線

唔好咁講

我幫你奶

牙雲

奶番乾淨啦

唔該jason

之後成個POST得番我自己流口水

樓主我醫返好啦

你點醫好架???

早啲瞓 飲多啲水 今日天氣好曬多啲太陽 熱撚到仆街 咪冇口水流囉 蒸發曬呀

乖你老母

仆乖?

勁了!!!!!

多謝

之後成個POST得番我自己流口水?

準備定身後事

點解

脫水致死

大獲

吞精治癒你試唔試？

咁臭點吞

香精

你試過WORK?

會死
有毒

比人試過，work

具體係點?

含到口爆含埋，你巴？

連登無真絲

唔緊要搵個男人含到佢爆試下

不了咁臭

之後成個POST得番我自己流口水??

假膠

直必？

電台？

我都有呢個困擾，都成幾年啦。每晚都有超高機率口水長流，吞得多仲會肚脹肚痛結果每晚都要係枕頭上面舖毛巾吸曬啲口水先訓到

最後胃痛得滯去左睇醫生，醫生話驚我胃潰瘍就開左啲藥俾我食，依家好返(暫時)

呢個我覺得好大機會係胃病，胃酸過多果啲

樓主好番啲未
呢幾日咁熱應該冇乜口水

我好好多啦,多謝關心

寧願擔心亦期望你 多找幾個情人
别這麽愛奉獻 但求自己快樂要緊

曾經一起未留住你 都清楚你爲人
越傷心你越會興奮

＊還未答謝你 曾付出的跟你沒法比
寧願這福氣 來日全部回贈你

如果那個他不愛護你准我代你哭
因你受罪是多麽滿

離開了你都可以代你歡笑代你哭
若痛恨誰讓我代你痛＊

如得不到甜言蜜語 得到知己好過
若果這個是我 盡情地傾訴像最初

誰管當初是誰做錯 將悲傷交給我
爲感激你曾太愛我

REPEAT＊
就算别離後我亦會痛

。。。。。。。。。。。。

觀音娜好多水

咁你都知？

#475 我既

噴到我成面都係

你有10秒時間

9

試過好似你咁 幾日後冇事

8

今日天氣咁熱我好番好多啦

7

6

5

4

3

2

1

#500 我既

唔通之後成個POST得番我自己流口水??

難道之後成個POST得番我自己流口水??

下?之後成個POST得番我自己流口水??

成個POST得番我自己流口水

屌真係好撚多痴線佬

有你囉

你繼續流啦

小學雞 係到續個CM負評笑死我

好似你咁得閒吖嘛

樓主口水多到打字都有輕音

唔好CHUR我

樓主瀨左性病?講到好似就黎冚家剷咁款既

去咗body check 等緊報告

CHA B

流撚完未

未, 會點

我要流到1001

opa

好想快D到1/5

瘋狗症? 辦定後事

唔想咁早死

801

802

803

804

805

806

807

808

809

810

811

812

813

814

815

816

817

818

819

820

821

822

823

824

825

826

827

好煩啊你

仆咩乖

你睇哂？

我係要打仆乖 咁點

好想俾你含

唔呀

多口水含都含唔到

咁你幫佢含？

差唔多爆post la

岩岩先收工 攰死

多水妹

No more FF

俾自己d口水浸死

唔好呀

就等我一個人流口水直到1001把啦

不如你幫我含吖笨

得流口水

仲唔夠？

佢幫你含得啦

唔夠啦

乾屌唔得架，試下後面入佢中路

Chawo你想點

雲哥我岩係巴士差啲嘔

why

知係咪冇食嘢食咗個沙律出事
加埋啲酒係個胃到

琴晚你杯酒叫咩名

笑死

你就係蟻俠打手？ 我鐘意iron man多啲喎

呢個post就由得我最後四頁一個人流口水啦

食左你

你男朋友會打死我

@Aus

-.-

快啲瞓啦

呢個post最後50句就由得我一個人流口水啦

呢個post最後25句就由得我一個人流口水啦